秒回

哦

未回

10

9

8

收

怎麼了

聲

no

秒?

六分鐘都未回

秒左

hi

仲唔瞓

訓唔著

原來係你

點解

你喜歡孔子嗎

唔G

你喜歡我嗎？

一齊數羊羊

一隻羊

兩隻羊

不了
我有家室

三隻羊

四隻羊

慢咗

五隻羊

唔緊要，接你嗰句

喜歡你夠直接

不了，個人好亂，唔知自己想點

六隻羊

who

七隻羊

會瞓唔著㗎

🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏

Diu, sad爆

🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑

Tell me why

🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏

好嬲arrrrrrrrrrr

🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑

乖 唔好嬲

Diu, 點解要俾我知喎, 點解唔俾我繼續估估下咪算囉

詳細啲

遲早會知，點解唔早啲面對？
🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑

其實一早估到會係咁，但冇咁ge勇氣去面對

但係扮唔知咁樣好辛苦喎
🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏

長痛不如短痛，唔通呃自己一世
🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑🐑

事情拖得愈耐 對大家都唔好，
最後 其中一方忍唔到 爆晒出嚟。

唔記得咗啲羊仔
🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏🐏

再喊就唔靚㗎啦

柒開，sor

唔好放棄治療

點解咁多秒回post

1

2

兩個都咁垃圾

做咩咁大聲叫我個名

辣殺

知啦知啦 聽到啦

驚你聽唔到

冇話題既秒 po

就係挑戰無話題到1001

仲睇到

個挑戰都幾難

叫老雞入黎啦